# INF2 - TP SOAP

#### Installation

Ce projet fonctionne sous :

- Netbeans 8.2
- GlassFish 4.1.1
- MySQL 5.6.15

La base de données doit être créée avant d'exécuter l'application. Vous pouvez utiliser le script SQL fourni `DB_Create.sql`. Le nom de la base de données dans le script est **Library**.

Vous devez renseigner vos identifiants pour MySQL *(configurés lors de l'installation)* :

```
// Fichier glassfish-resources.xml

<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE resources PUBLIC "-//GlassFish.org//DTD GlassFish Application Server 3.1 Resource Definitions//EN" "http://glassfish.org/dtds/glassfish-resources_1_5.dtd">
<resources>
    <jdbc-connection-pool allow-non-component-callers="false" associate-with-thread="false" connection-creation-retry-attempts="0" connection-creation-retry-interval-in-seconds="10" connection-leak-reclaim="false" connection-leak-timeout-in-seconds="0" connection-validation-method="auto-commit" datasource-classname="com.mysql.jdbc.jdbc2.optional.MysqlDataSource" fail-all-connections="false" idle-timeout-in-seconds="300" is-connection-validation-required="false" is-isolation-level-guaranteed="true" lazy-connection-association="false" lazy-connection-enlistment="false" match-connections="false" max-connection-usage-count="0" max-pool-size="32" max-wait-time-in-millis="60000" name="mysql_Library_rootPool" non-transactional-connections="false" pool-resize-quantity="2" res-type="javax.sql.DataSource" statement-timeout-in-seconds="-1" steady-pool-size="8" validate-atmost-once-period-in-seconds="0" wrap-jdbc-objects="false">
        <property name="serverName" value="localhost"/>
        <property name="portNumber" value="3306"/>
        <property name="databaseName" value="Library"/>
        <property name="User" value="[MYSQL_USERNAME]"/>
        <property name="Password" value="[MYSQL_PASSWORD]"/>
        <property name="URL" value="jdbc:mysql://localhost:[MYSQL_PORT]/Library?zeroDateTimeBehavior=convertToNull"/>
        <property name="driverClass" value="com.mysql.jdbc.Driver"/>
    </jdbc-connection-pool>
    <jdbc-resource enabled="true" jndi-name="java:app/Library_DataSource" object-type="user" pool-name="mysql_Library_rootPool"/>
</resources>

```

